見到鄺刀手d post沉得咁快 禮義廉又9縮唔回應 就想笑

開盡5毛機器就無人知件事？

所以唔可以比佢沉,所有人發動起來
煲到禮義廉同林鄭回應

每隔一陣推一次

要推刀手 同吳重儀兩單野

民建聯刀手

咁就推下

推

明明可以spin本土恐怖主義去民建聯到

佢同之前歐洲揸架車去撞人嗰啲恐怖分子有咩分別

鄺刀手

個名幾型

禮儀廉出刀手，工聯會出炸彈

民建聯恐怖襲擊

斬人聯
暴動會

慣左手勢

up

犯法就係犯法

本土恐怖主義原來係民建聯帶起

無大叫「真主偉大」

#drum

仲禮義廉。共產黨支部就真

批鬥黃個d post即刻咁多就知乜事啦，仲有咁多人入去正評

Push

push

禮義廉 - 陳同佳唔見人, 612斬市民

刀手

Push
唔好沉落去

新聞好似都唔報

推推推推搞推

黑社會 黑警 斬人聯

講真 大家都為阿公做野
俾工聯會威晒點得

Pushh

民建聯意圖謀殺記者

民建聯=恐怖主義

但民柒建閪聯鳩9缩真係可以淡化事件

叫刀手星

刀手聯

十足十啲幫會咁

民賤聯刀手

五毛死全家

好上鏡